拔苗基金：捐錢俾我啦，我致力保護兒童免受侵害（但不包括受：警察、行政會議成員、權貴、黨官、國企等一類）

籌款效益高，每HK$100捐款的成本為HK$8。雖然項目費用約佔總支出64%，未足七成，但2008至2009年度共接觸超過50,000名小學及中學生，和約1,400名智障兒童，教導他們如何避免性侵犯及自我保護#。平均$90善款就能向一名兒童提供避免性侵犯教育。另設有護苗線提供電話求助服務、輔導服務予侵犯者及受害人、圖書館供市民和專業人士查閱。

# 不包括

佢地唔講 如果一人一email 追問會點

需要群眾鍥而不捨既追問精神，切勿三分鐘熱度

林鄭讓我一次見清晒呢類偽善機構

保護兒童靠「護紅苗基金」不如靠湯家驊議員仲好過啦

吹蕭方：我唔知、我見唔到、我好忙、你地有證據咩？

燒慌慌聾架，緊係乜都聽唔到

唔通盲埋？

隻手好似係佢啊哥攬住佢
怕佢被黑警拉走

推